拍緊拖嘅你 聖誕節係同另一半過定朋友過

情侶 正評
朋友 負評

僧侶